正面樂觀積極

相信自己會揾到更好嘅女朋友

支持

我剩係知
有d人有d傷係永遠都好唔番

向前行 增值下自己
係你嘅點都係你 唔係你嘅點諗都冇用
增值下自己先 再過幾年話唔埋會搵到個更好呢

表示分左手一年都仲未放得低
利申 一齊左一年

講得好岩